香港有時啲政策真係戇鳩鳩

啱啱聽到電台
乜鬼錢家有度
屌你老味咁撚簡單嘅道理都要教
仲話咩set個quota俾自己咁就唔會使突
真係好戇鳩
正常人都明啦
唔明嗰啲你點講我佢唔會明

仲有咩存款保障計劃
你係保500,000存款
我想知嗰個存款保障委員會係做乜鳩架呢

平時搭車見到啲巴士尾 見到大欖隧道賣廣告
話咩選用大欖隧道又方便又便捷慳到幾多分鐘
你都戇鳩嘅鬼唔知阿媽係女人
咁你貴呀嘛 你試下收平啲會唔會人用
嘥晒啲錢去廣告費度 得出來係一個戇鳩嘅訊息

可想而知呢個香港真係死亡㗎啦

有時

成日架啦
一日啲人仲未明
一日都要繼續講